'\" te
.\"  Copyright 2005 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH  SUNW.HADerby   5  " 2005 年 11 月 12 日 " " Sun Cluster 3.2 " " Sun Cluster その他 "
.SH 名前
SUNW.HADerby, HADerby \-  Derby データベースのリソースタイプの実装 
.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBSUNW.HADerby\fR は、Sun Cluster と一緒に Derby データベースを使用できるようにするフェイルオーバーリソースタイプです。Derby データベースについては、\fIhttp://db.apache.org/derby/\fR を参照してください。
.sp
.LP
\fBSUNW.HADerby\fR リソースタイプに関連付けられている拡張プロパティーは、次のとおりです。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBChild_mon_level(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
プロセス監視機能によって監視されるプロセスを制御します。このプロパティーには、フォークされた子プロセスの監視レベルを指定します。このプロパティーを省略したり、デフォルト値を設定したりすると、pmfadm(1M) コマンドの \fB-C\fR オプションを省略した場合と同じ結果となり、すべての子プロセス (およびその子孫) が監視対象となります。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
-1
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_path(string)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Derby データベースのデータファイルの位置を指定します。
.sp
DB_path の値は PATH を指定する文字列です。指定されたパスは選択されたストレージ、たとえば、\fBHAStoragePlus\fR によって制御されたパスにする必要があります。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
-1
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_port(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Derby データベースのポートを指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
1527
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_URL(string)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Derby データベースへの Java 接続の文字列のテンプレートを指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
jdbc:derby://%HOST%:%Port%/SLM
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_probe_port(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Sun Cluster が Derby データベースのサーバーの健全性をテストするために使用するポートを指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
1528
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_count(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
障害モニターの再起動を制御します。このプロパティーは、障害モニターがプロセス監視機能により再起動される回数を示しています。プロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡された \fB-n\fR オプションに対応します。Resource Group Manager (RGM) は、指定された時間枠の再起動回数をカウントします (「Monitor_retry_interval」を参照)。なお、Monitor_retry_count は、タイプが \fBSUNW.HADerby\fR のリソースではなく、障害モニター自体の再起動を指します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_interval(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
RGM が障害モニターで問題が発見された回数をカウントする時間を分単位で指定します。プロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡された \fB-t\fRオプションに対応します。障害モニターで問題が発見された回数が拡張プロパティー Monitor_retry_count の値を超過すると、プロセス監視機能は障害モニターを再起動しません。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2 分
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBProbe_timeout(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
プローブコマンドのタイムアウト値を秒単位で指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
30 秒
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.SH 関連項目
.sp
.LP
pmfadm(1M), SUNW.SCTelemetry(5)
